我愛大J2016正式登陸 LIHKG

大J大J我永遠支持你

收皮啦死肥仔

負皮係我俾既

負皮上一頁

負皮我又俾

收聲啦死肥仔

我愛大J2019正式回歸LIHKG